含撚 發現自己男朋友原來已經有女朋友!!!

如題 一齊左幾個月咁
跟住俾我發現左佢IG d相原來佢有女朋友係外國
已經一齊左幾年
屌...我屌啊???我應該點做

分。。。

被中出即飛

分開同我一齊 我比溫暖你

gay post?

剪前夫JJ沖廁所 台女：我得不到別人也別想要

No

好

幫朋友post

即block 再同佢女朋友講

翻唔到去 見唔到佢女朋友 咪求其搵個袋住先

條J 啱唔啱使
啱嘅keep 住先囉

點樣發現？

睇標題喇
含撚 發現

lmao😂含撚係助語 增加氣氛

幾個月止蝕離場喇. 不過都應該扑左好多鑊.

我都得 揀我

點解咁都仲要上嚟問定你想人哋叫你咁樣都唔好分手

笑

D相係唔係最近先?
係就分手啦

佢有女朋友 你係佢男朋友 無衝突

幾個月啦

冇計嫁啦分手啦，唔好再理條仔，佢一定有大把藉口又話同條女本身冇感情唔想傷害佢點點點。

你係一個好女仔就同佢分手，值得更好。

係幾個月前到宜家都有
定係幾個月之前先有, 之後就冇?
因為你同佢都係一齊幾個月

如果係前者
竟然咁大膽偷食放上IG

最後一張已經係大半年前